
                      Es realmente una  película que refleja muy bien la socieda represiva que transcurría en el siglo IXX, con una actuación brillante de la debutante Janet Mcteer y de la oscarizada Glenn Close.... Aunque tendrían que haber aprovechado más la historia y reflejarla de otra manera. Un 6'5....
        
            